{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 시크키즈풀빌라(독채,캠핑바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。 ペットがいる場合は、そのペンションでのみ入室可能で、他のペンションでは入室を拒否される場合があります。 未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客は責任を負わなければならず、損害賠償の責任があることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 他のお客様に迷惑をかけかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてスパやジェットプールを利用できますが、電気炭火グリルの使用料は20,000ウォンで、炭とグリルは現場でレンタルできます。 また、キャンプの屋内バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 一軒家ペンションのスペースはIPTVとWiFiを提供します。 プールビラプレミアムペンションには個人プール(温水/微温水)があります。 個別プールの利用可能時間と注意事項があり、プールの利用は当日現地にてお支払いいただけます。 駐車は可能であり、場所ごとに特定の駐車スペースを持つ必要があります。 子供向けの施設や近くの名所やゴルフ場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、そのペンションでのみ入室可能で、他のペンションでは入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はありますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションには個人プール(温水/微温水)があります。個別プールの利用可能時間と注意事項があり、プールの利用は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、場所ごとに特定の駐車スペースを持つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に子供向けの施設はありますか？",
            "answer": "子供向けの施設や近くの名所やゴルフ場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 617,
        "QA": 477
    }
}